得罪講句，絕食自殺傷害自己係最撚蠢既抗爭方法

既然你連死都唔怕 大可以用其他方式黎結束自己既生命，但你偏偏選咗敵人最唔驚既方法

我屌你老母
尊重啦

垃圾 死得根本冇價值

香港人幾時醒?

屌你老母你有咩資格講人

收皮啦 唔撚想知你點諗

收皮啦屌你老母

我々は個別の11人。ここで我々が倒れようとも、個別の自我が我々の意志を引き継ぐ。よって我々にとって死は意味を持たない。

人都走左
何必再怪責

blocked, 大家唔好再推post

唔好咁講 你永遠唔知佢感到幾無助幾絕望
每個人都有佢嘅抗爭手法
但係今次 我都仲未消化得到...

佢為左心中公義既追求而死
無人有權評論!
R.I.P.

不分話 屌你老母

必須送777上紐倫堡戰爭法庭控以反人類罪!

就算佢係以死明志 但係可唔可以唔好咁冷血 人命黎

捨身成仁絕對值得尊敬
希望樓主尊重

懦夫

你咁撚醒 你唔去？

你冇資格講人懦夫

各有各表達姐 不過如果想溫和 我覺得唱下詩歌好似仲好

你自殺=幫敵人解決自己，你應該all in 616 617 解決問題，而唔係解決自己

講風涼話，仆街啦

你咪撚再嘈
係唔係搏屌
屌你老母

蠢？蠢你老母
兄地爬山，各有各做

用自殺威脅個變態殺人狂

打仗既時候 你會唔會自殺啊

其實遊行同暴動佢都唔撚驚架，反正有班癲既警察守住，佢都喺禮賓府奀奀腳，求其出嚟開記招話唔撤就唔撤，吹牙

不過聽日都係要去行
後日都係佔9佢老母

試下去印度甘地老家大聲嗡多次

其實佢唔係做俾港共睇，而係做俾未訓醒嘅港豬睇

而家唔係真係打仗呀，對面既係警察，講真果句，都係香港人，都係受擺佈既人咋

你真係影衰波台狗

其實點解連基本尊重都無
有朋友會係到話 「跳樓咁無價值
用刀桶死7婆先死啦」
想問大家憑咩係個道德高位到judge人無價值?
「值唔值得用條命去反坑 」
係位勇士自己 決定過 衡量過
我地只可以尊重
而有無價值係唔係咁多位可以決定到
再講多次呢d風涼話
我立即屌你老母
積下口德啦屌你老母

人命黎架我屌你老母
你同個7婆有乜撚野分別

出少句聲冇人話你啞

完全封鎖「破樸吧」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

唔好話佢死得有冇價值
我剩係知你連仲生存緊都冇價值

佢係勇敢 但同時都好愚蠢

我只係提提大家唔好用咁愚蠢既方法去抗爭

中國自古最有效: 兵諫>死諫

我屌你老味啦

忠言逆耳 等你地冷靜落黎就會明

樓主口德分-100

林鄭成隻縮頭烏龜咁 點埋到佢身
以為自己好撚醒但其實係衝出黎7

係難聽不過係事實
命唔應該咁用，咁同西藏班自焚者一樣，無助大局

你知唔L知咩嘢時候應該講咩嘢呀？
唔通人地過百歲笑喪你又去人地喪禮話死得好咁呀？

出少句聲無人話你啞囉屌你

屌你老母 咁你係到做緊乜呀？鍵盤戰士？你有無果個巴打既勇氣呀？尊重啦 屌你老母

屌你老母啦

尊重吓人好唔撚好？連呢個詞語都唔識學咩做人呀？

我冇呀 所以我上面都承認佢好勇敢 但同時都好蠢